聽日128係周梓樂離世一個月

仲有無人記得

22歲香港科技大學學生周梓樂從附近停車場的三樓跌下二樓重傷，延至11月8日8時不治

記得未

所以要出嚟 兩點準時

聽日見 你哋唔係咁對唔住其他手足呀嘛

22歲科大生周梓樂在11月4日將軍澳衝突期間，於尚德停車場高處墮下，導致腦出血、盤骨碎裂，留醫伊利沙伯醫院5日後，在上月8日不治。科大學生會今日（6日）透過facebook公布，將於周日（8日）正午12時，在科大賽馬會大堂舉辦周同學離世1個月祈禱及追思會。

我地會繼續行落去
希望會有人發現真相

128

128 維園見

真相仍然未明

死因庭點

報仇

推